民意係我地呢邊！政府内部開始分裂！黑警眾叛親離！

眼見好多人都用呢d理由去叫前線散，唔好衝。
如果你有以上諗法既話，請你再諗清楚我地一直追求緊d乜。
事實係五大訴求一樣都冇達成過！
就算民意係我地呢邊，政府都係完全冇讓步。
就算政府内部開始分裂，個裂痕亦都未大到令政府停頓。
就算黑警眾叛親離，佢地仲未得到應有的懲罰。

既然所有目標都未達成，我地更加唔可以放軟手腳，要俾更多壓力政府，等佢繼續出錯，直到我地真係勝利為止。

要俾壓力政府，和理非的遊行示威當然重要。因為可以話俾政府知大部分市民的意見，賦予我地訴求的合理性，等政府唔可以單憑佢的維穩機器控制輿論，令社會的聲音一面到。

另一方面，勇武手足就可以張呢股民意化做實質既力量去衝擊呢個政府，等政府覺得痛，覺得有壓力，佢先會去作出反應。當佢被迫作出反應的時候，佢就冇時間去諗詳細的計劃，出錯的機會就會增加。你諗下如果我地一直都冇衝擊，政府點會有咁多不知所謂的畫面俾人睇到？

當然我反對燒村等等會影響無辜的人的行動。但係同黑警對峙，對準政權的行動，係有必要而唔需要擔心民意會反彈。唔通71爆玻璃都冇怪你的同路人，今日會怪你破壞公物咩？

所以麻煩唔好再問前線做咩留，留有咩用，之後點之類的問題。一d冇人知的答案，係要靠你去行動去實踐先可能搵到答案，如果唔去做都知道答案，我地仲使乜咁辛苦出來爭取呢？
或者你擔心佢地會受傷會送頭，但我相信佢地企得係前面就已經有心理準備會面對d乜。

呢場波我地只係岩岩扭過左個後衛，冇理由停係到猜波而唔去進攻唔去射門來爭取入球架係咪？

行到今日，大家都係兄弟，無謂自己人鬧自己人，我地繼續努力好無？

光復香港 時代革命